東張西望講網店騙案，最後講因為太空卡而搵唔到騙徒

你老味，2019年又係咁，未有大示威前講有人因為引渡問題受唔到制裁 軟性政治宣傳

仲會睇CCTVB果班弱智
本身政府做乜佢地都支持架啦
根本無分別

聽完都打咗個突
好強調太空卡所以搵唔到騙徒身份
分分鐘成班所謂騙徒 受害者都係老吹出嚟
就係幫助推行實名電話卡

大陸最多騙徒自稱公安

市民支唔支持都照過架啦 反正都唔理民意
班睇tvb嘅無腦藍絲 政府叫佢食都覺得係為佢好

我cap咗你條tvb狗圖

我聽樓主講

Sorry, 其實諗返轉頭, 我近排真係太嬲, 所以講野過份左, 我向你道歉

成件事, 我已經變得好杯弓蛇影, 真心sorry

ig shop、不明網店買嘢=弱智